Dept: Vitta Tecnologia em Saúde S.A. - Rede - DevOps

Author: Luis Garavatti


Introdução

Este repositório tem como finalidade automatizar os recursos criados pelos Devs dentro do AWS - Vitta

Como usar

Under construction


Sobre

Neste repositório iremos configurar recursos a serem criados na AWS setando todas as variavéis nos arquivos:

variables.tf
*.tfvars

Estes serão lidos com o Jenkins no job de deploy (nome_job).
